當年旺角警署強姦案, 點解對上管人果班幫辦唔洗問責?

受害人有四個 (注:係見光只有4個) , 前後有四個少女係差館比人性侵犯, 其實一個仲要係口供房比人強姦, 如果有花果班知到而又幫佢隱瞞就應該一齊入去坐, 如果唔知就係失職, 要MEET柴MEET花, 呢單野唔係普通CASE, 係差館發生D咁既事, 上面果班完全唔知? 另係一齊玩埋一份

一句野解釋晒點解場運動會輸

因為有份

當年鄧竟成親自打電話去道歉

睇吓而家啲一哥
都係個句啦
有料就空裝落區啦廢物

鄧竟成之後無一哥
全部都垃撚圾

講真.呢單野關一哥撚事咩, 佢冇可能管得哂3萬個黑警既行為
但直屬上司有花果班同三柴好心就停職查辦啦
4單都係差館發生(再次強調係見光既只有4單) , 管人果班完全唔知有見咁既事? 又係睇蘋果日報先知?
根本就係失職, 理應降級

佢算係咁啦有膊頭. 繼任果個真係...

唔關事但係起碼都應該為下屬做嘅野道歉掛

咪係
啲𡃁發顛呀頭都要負責任
基本常識